<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2022 on Chantal en Roger</title>
    <link>/tags/2022/</link>
    <description>Recent content in 2022 on Chantal en Roger</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Oct 2022 16:14:25 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/tags/2022/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pico de las Nieves</title>
      <link>/2022/10/27/2022-10-27-pico-de-las-nieves/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/10/27/2022-10-27-pico-de-las-nieves/</guid>
      <description>Eindelijk, een actieve dag! We springen vol goede moed in de Seat en rijden via de GEWELDIGE GC-605 al slingerend naar het hoogste punt van het eiland. We stoppen onderweg regelmatig om van de uitzichten te genieten. De eerste stop is bij Presa de las Niñas. Bij de parkeerplaats van dit stuwmeer is een camping, maar ook een aantal lunchtafels waar we even wat fruit eten.
Na de appel en druif moeten we nog een klein stukje rijden voordat we bij de Roque Nublo aankomen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Playa de Tauro</title>
      <link>/2022/10/26/2022-10-26-strand/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/10/26/2022-10-26-strand/</guid>
      <description>&amp;rsquo;s Morgens doen we weer rustig aan, en gaan even boodschappen doen bij de Mercadona. Na de lunch bij het zwembad, staat Playa de Tauro op het programma. Dit strand ligt aan de andere kant van de parkeerplaats bij Playa de Amadores. Er is slechts 1 bar, in tegenstelling tot de veelvoud aan vertier bij Amadores. Het is daardoor een heel stuk minder druk. We hebben een mooi plekje gevonden vlak bij de waterkant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luie dag</title>
      <link>/2022/10/25/2022-10-25-luie-dag/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Oct 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/10/25/2022-10-25-luie-dag/</guid>
      <description>Na alle drukte van gisteren besluiten we vandaag rustig aan te doen. We ontbijten laat, zwemmen wat in het zwembad, lunchen laat, en gaan even naar het strand bij Playa de Amadores. Dat is maar een paar minuutjes rijden, en er is een enorme parkeerplaats bij. Het strand is mooi en de zee aangenaam. Het strand ligt in een soort baai waardoor er amper golven zijn.
&amp;rsquo;s Avonds gaan we naar Mogan Mall, volgens eigen zeggen een &amp;ldquo;stijlvol openluchtwinkelcentrum met meer dan 70 mode- en accessoireswinkels en 15 internationale restaurants&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gran Canaria</title>
      <link>/2022/10/24/2022-10-24-reisdag/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/10/24/2022-10-24-reisdag/</guid>
      <description>Ons vliegtuig vertrekt al om 6 uur in de ochtend, dus we hebben maar een overnachting geboekt in hotel CitizenM. Vanuit het hotel ben je in vijf minuten in de vertrekhal, dus dat is ideaal. Gistermiddag zijn we al naar Schiphol gereden. Nadat we de koffers in de kamer hebben gezet, en de auto op P3 hebben achtergelaten, gaan we traditiegetrouw naar het panoramadek om alvast wat vliegtuigen te bekijken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Therme Erding</title>
      <link>/2022/08/20/2022-08-20-therme/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/20/2022-08-20-therme/</guid>
      <description>Gisteren heb ik al gemeld dat de Therme Erding het grootste thermen bad ter wereld is. Maar hoe groot is dat dan? Nou, hou je vast: 35 sauna&amp;rsquo;s en stoombaden, 34 zwembaden (groot en klein), 27 glijbanen met een totale lengte van 2700 meter. Of zoals ze dat zo mooi in het Duits noemen: Rutschenmetern. Het enorme golfslagbad heeft golven tot 2 meter hoog. Al het zwemwater heeft een zeer behaaglijke temperatuur van 34 graden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erding</title>
      <link>/2022/08/19/2022-08-19-reisdag-erding/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/19/2022-08-19-reisdag-erding/</guid>
      <description>Nadat we de auto volgeladen hebben met al onze tassen, en wat doosjes wijn voor thuis, hebben we afscheid genomen van Cobue. Wát een fijne plek is dit zeg. Ook hier komen we ongetwijfeld nog een keertje terug!
Het is best een eindje rijden naar Erding in Duitsland: 460 kilometer. Hier gaan we twee nachtjes blijven, voornamelijk voor Sofie. Want hier bevindt zich &amp;rsquo;s werelds grootste thermen bad. Maar dat is (gelukkig ;-)) pas voor morgen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lazise</title>
      <link>/2022/08/18/2022-08-18-lazise/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/18/2022-08-18-lazise/</guid>
      <description>Onze laatste dag in Italië willen we niet al te veel doen. Beetje luieren bij het zwembad en zo. Helaas is het tot na de lunch erg regenachtig. Chillen doen we dus maar in de kamer. Pas rond drie uur in de middag is het droog, en schijnt de zon weer. Dus maar snel een duik in het zwembad, nu het nog kan.
Na het avondeten rijden we naar Lazise, en dat blijkt een heel leuk dorpje aan het Gardameer te zijn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terug bij Cobue</title>
      <link>/2022/08/17/2022-08-17-terug-naar-cobue/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/17/2022-08-17-terug-naar-cobue/</guid>
      <description>Het is maar iets meer dan drie uur rijden naar Cobue, het appartement waar we 12 dagen geleden ook al waren. Dus we hebben deze ochtend alle tijd om op ons gemak te ontbijten en de auto in te laden. Castello di Gabbiano bleek een voortreffelijke bestemming: hier willen we zeker weten nog een keer terug komen. Sofie duikt nog voor een laatste keer in het zwembad, terwijl wij nagenieten met een croissantje en een espresso danwel cappucino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Gimignano</title>
      <link>/2022/08/16/2022-08-16-san-gimignano/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/16/2022-08-16-san-gimignano/</guid>
      <description>De dag na de enorme storm van gisteren begon goed. Het uitzicht vanuit ons appartement over de wijngaarden en olijfbomen belooft veel goeds voor vandaag. Ik ben natuurlijk geen kenner, maar ik zie links en rechts toch behoorlijk wat gehavende druiven. Met name veel bladeren van de druivenstruiken zijn beschadigd en dat schijnt niet goed te zijn voor de druiven volgens de dame van het hotel. Ze worden dan teveel bloot gesteld aan direct zonlicht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sentierelsa</title>
      <link>/2022/08/15/2022-08-15-sentierelsa/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/15/2022-08-15-sentierelsa/</guid>
      <description>De Sentierelsa is een wandelroute in het Parco Fluviale Alta Valdelsa. Het pad slingert langs de rivier de Elsa, die haar naam geeft aan de hele vallei – de Val d&amp;rsquo;Elsa. Je kunt starten vanaf twee plekken: bij de Ponte di Spugna in Colle di Val d’Elsa of bij de Ponte di San Marziale in Gracciano. Wij kiezen voor de laatste. We gaan vroeg op pad, want het zal wel weer druk worden vandaag (het is een nationale feestdag in Italië).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Castello di Gabbiano</title>
      <link>/2022/08/14/2022-08-14-castello-di-gabbiano/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/14/2022-08-14-castello-di-gabbiano/</guid>
      <description>We moeten naar het kasteel wandelen voor het ontbijt. Ook in de ochtendzon is het een plaatje. Het buffet is niet heel erg uitgebreid, maar wel heel erg lekker: verse croissants, ham, salami, wespen.
We besluiten een rustige dag te houden vandaag. Onderweg naar de supermarkt bezoeken we nog even snel het dorpje San Casciano. Het is er uitgestorven. Het dorpje is niet heel groot, dus na een half uurtje rondwandelen hebben we het centrum gezien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reisdag naar Castello di Gabbiano</title>
      <link>/2022/08/13/2022-08-13-reisdag/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/13/2022-08-13-reisdag/</guid>
      <description>Na het ontbijt verlaten we Villanova in Levanto. Via de fantastische slingerweg rijden we een stuk langs de kust naar het zuiden. De uitzichten zijn fenomenaal.
Na iets meer dan 2 uur rijden komen we aan bij de volgende bestemming: Castello di Gabbiano in de bekende Chianti streek.
Het kasteel stamt uit de 13e eeuw en is sinds een aantal jaren een hotel. We worden zeer hartelijk ontvangen door Barbara. Ons appartement ligt 100 meter de heuvel af en is een oude boerderij.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dagje strand in Bonassola</title>
      <link>/2022/08/12/2022-08-12-strand/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/12/2022-08-12-strand/</guid>
      <description>De dag waar Sofie zo naar uitkeek, is eindelijk aangebroken: vandaag gaan we naar het strand! We hebben begrepen dat het strand in Bonassola rustig is, dus we nemen de auto en rijden naar het eerstvolgende dorpje noordelijk van Levanto. De reden dat het strand rustig is, komt doordat je werkelijk nergens je auto kunt parkeren :-) Na een kwartier op en neer gereden te hebben, besluiten we dat Chantal en Sofie alvast een plekje gaan zoeken op het strand terwijl ik ga proberen de auto ergens kwijt te komen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cinque Terre</title>
      <link>/2022/08/11/2022-08-11-cinque-terre/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/11/2022-08-11-cinque-terre/</guid>
      <description>Vandaag gaan we met de trein van Levanto naar Monterosso. Van daaruit wandelen we naar het volgende dorpje Vernazza. Dat is maar 4 kilometer, dus het plan is dat we vanuit Vernazza naar het laatste dorpje (Riomaggiore) gaan met de trein en dan vandaaruit met de boot terug naar huis. Het loopt vandaag echter iets anders dan gepland.
De treinreis naar Monterosso duurt maar 5 minuten, en gaat voornamelijk door tunnels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acquario di Genova</title>
      <link>/2022/08/10/2022-08-10-genova/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/10/2022-08-10-genova/</guid>
      <description>Genua ligt op een uurtje rijden noordwaards van ons. In deze stad ligt het grootste aquarium van Italië, en die gaan we vandaag met een bezoek vereren. We parkeren in een nabij gelegen parkeergarage en wandelen door een leuk haventje naar de ingang. Van dolfijnen tot haaien, en van zeepaardjes tot zeehond, alles is aanwezig en wordt in een mooie omgeving tentoongesteld. Wat ze ook hebben is Italianen, héél véél Italianen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rustdag</title>
      <link>/2022/08/09/2022-08-09-rustdag/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/09/2022-08-09-rustdag/</guid>
      <description>We waren toe aan een dagje rust. Vanmorgen hebben we rustig aan gedaan en laat ontbeten. Na de boodschappen hebben we de wijngaard een beetje verkend en daarna hebben we ons genesteld bij het zwembad. De rest van de middag hebben we daar rondgehangen.
Tegen de avond zijn we met de auto naar het treinstation van Levanto gereden waar we een mooi parkeerplekje vonden. Van daaruit zijn we te voet naar restaurant Bistrot Le Clarisse gewandeld.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reisdag naar Levanto</title>
      <link>/2022/08/08/2022-08-08-reisdag/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/08/2022-08-08-reisdag/</guid>
      <description>Via Anita hebben we een late checkout en een wijnproeverij geregeld bij het wijnhuis Terra Antica (de eigenaar van ons appartement). Na nog een laatste blik op het zwembad en het achterliggende landschap, stappen we in de auto en rijden naar het hoofdgebouw.
Na de korte rondleiding door de wijnkelder en uitleg over het proces, lopen we naar de tuin waar de tafels al gedekt klaarstaan. We gaan zitten en er wordt een plank met worst en kaas neergezet, en een trio van bruchetta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagni di San Filippo</title>
      <link>/2022/08/07/2022-08-07-bagni-san-filippo/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/07/2022-08-07-bagni-san-filippo/</guid>
      <description>In Toscane is een aantal plaatsjes met thermale baden vrij te bezoeken. Bagni di San Filippo op zo&amp;rsquo;n drie kwartier rijden van ons tijdelijk huis, is hier één van. Het dorpje heeft een paar moderne spa&amp;rsquo;s voor betalende klanten, daarnaast is het mogelijk naar de stroming te lopen om onder te dompelen en je in te smeren met de witte zwavelhoudende modder. De geur van de warmwaterbron, rottende eieren, is moeilijk te ontkennen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Montepulciano</title>
      <link>/2022/08/06/2022-08-06-montepulciano/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/06/2022-08-06-montepulciano/</guid>
      <description>Na het ontbijt rijden we in 10 minuten naar Montepulciano. We vinden een mooi parkeerplekje (breed!) en wandelen richting het oude centrum. Montepulciano ligt in een wijnstreek waar de bekende Vino-Nobilewijn wordt gemaakt. Binnen de stadsmuren bevinden zich vele palazzi in renaissance-stijl. De hoofdstraat, de Corso, is zeer steil en leidt naar de Dom van Montepulciano, die gebouwd is in de 16e en 17e eeuw. Het blijkt behoorlijk rustig, en dat vinden we eigenlijk best wel fijn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reisdag naar Montepulciano in Toscane</title>
      <link>/2022/08/05/2022-08-05-reisdag/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/05/2022-08-05-reisdag/</guid>
      <description>En zo eindigt ons eerste verblijf bij Cobue. We hebben erg genoten van het appartement, zwembad, maar zeker ook van de hartelijkheid en vriendelijkheid van Gilberto en zijn team. De lat voor de overige appartementen ligt hoog, en we kijken nu al uit om hier over 12 dagen weer terug te keren.
De rit naar Montepulciano is zo&amp;rsquo;n 350 kilometer, en gaat vlot via de snelweg. Hoewel het bij geen enkel tolpoortje druk is, hebben we veel plezier van onze tolbadge: dat werkt echt uitstekend.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parco delle Cascate di Molina</title>
      <link>/2022/08/04/2022-08-04-parco-delle-cascate-di-molina/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/04/2022-08-04-parco-delle-cascate-di-molina/</guid>
      <description>We dachten een nog onontdekt pareltje gevonden te hebben aan de oostkust van het Gardameer, maar bij aankomst op het parkeerterrein bleek het park wel degelijk ontdekt. Met name door de Nederlanders. Het was een en al gele kentekenplaat wat de klok sloeg :-)
Vanaf de parkeerplaats lopen we eerst door het gezellig ogende dorpje, waarna het pad naar de ingang mega steil naar beneden gaat. Dat belooft wat voor de weg terug straks.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gardameer en het griezel terras</title>
      <link>/2022/08/03/2022-08-03-gardameer/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/03/2022-08-03-gardameer/</guid>
      <description>Het Gardameer is het grootste meer van Italië. Gisteren hebben we de oostkust een beetje verkend door het bezoek aan de Madonna della Corona. Vandaag staat de westkust op het programma. We rijden binnendoor naar Salò, en daar pakken we de kustweg. Die is op z&amp;rsquo;n tijd behoorlijk smal, en gaat van de ene tunnel naar de andere. Tussen de tunnels door hebben we prachtige uitzichten over het meer.
Zeker in de dorpjes die we passeren is het erg druk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Madonna della Corona</title>
      <link>/2022/08/02/2022-08-02-madonna-della-corona/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/02/2022-08-02-madonna-della-corona/</guid>
      <description>Het Santuario Madonna della Corona in Spiazzi is het bekendste en meest bezochte bedevaartsoord in de buurt van het Gardameer. De bergketen vormt als het ware een kroon om deze religieuze plek die gewijd is aan Maria, vandaar de naam Madonna della Corona.
Bijna zwevend tussen hemel en aarde, op een hoogte van 774 meter, ligt deze plek verborgen te midden van de rotsen van de Monte Baldo. Vanaf deze bijzondere locatie heb je een prachtig uitzicht op de vallei waar de Adige doorheen stroomt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sirmione</title>
      <link>/2022/08/01/2022-08-01-sirmione/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Aug 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/08/01/2022-08-01-sirmione/</guid>
      <description>Sirmione wordt gerekend tot de mooiste dorpjes van het Gardameer. Dit betekent in de praktijk helaas dat we niet de enigen zijn die het dorpje bezoeken. In tegendeel&amp;hellip; Het is onwaarschijnlijk druk op de toegangsweg. Maar omdat we redelijk vroeg in de ochtend aankomen, hebben we een mooie parkeerplek (breed!) gevonden op het parkeerterrein die het dichtstbij het autoluwe centrum ligt. Vanuit hier is het slechts 200 meter lopen naar de indrukwekkende toegangspoort die bij het Castello Scaligero hoort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reisdag naar Pozzolengo</title>
      <link>/2022/07/31/2022-07-31-reisdag/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Jul 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/07/31/2022-07-31-reisdag/</guid>
      <description>Er wordt drukte voorspeld op de wegen naar het zuiden, dus we vertrekken om 8:30 vanuit Garmisch Partenkirchen. Met pijn in het hart, want we hebben het hier heel erg naar onze zin gehad. Het appartement is prima bevallen, zowel qua locatie als qua mensen. De beheerders zijn super vriendelijk, en ook de inpandige bakker is goed.
Het eerste stuk door Duitsland en Oostenrijk gaat zonder enig oponthoud. Vanaf dat we aansluiten bij de tolpoortjes voor de Brennerpas, is het echter zo&amp;rsquo;n beetje de hele weg tot onze bestemming file rijden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Partnachklamm</title>
      <link>/2022/07/30/2022-07-30-partnachklamm/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jul 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/07/30/2022-07-30-partnachklamm/</guid>
      <description>Wanneer we wakker worden blijkt het behoorlijk te regenen. Een vlugge blik op de weer-app leert ons dat het vanaf 10 uur droog wordt. En dus hebben we alle tijd om op ons gemak te ontbijten. Bijna op loopafstand van ons appartement bevindt zich de Partnachklamm. Deze kloof is ruim 700 meter lang en heeft rotswanden van 80 meter hoog. De Partnach rivier voert smeltwater van gletsjers mee wat zorgt voor een kolkende watermassa in de smalle doorgang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Highline 179, Plansee en rodeln</title>
      <link>/2022/07/29/2022-07-29-hangbrug-plansee-rodeln/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jul 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/07/29/2022-07-29-hangbrug-plansee-rodeln/</guid>
      <description>Op iets meer dan een half uurtje rijden van Garmisch ligt, net over de grens met Oostenrijk in het dorpje Reutte, de Highline 179. Deze hangbrug &amp;ldquo;in Tibetaanse stijl&amp;rdquo; overspant een dal en daarmee ook de Fernpassstraße, oftewel de B179. Dit verklaart meteen de naam. Met een hoogte van 114 meter en een lengte van 406 meter was het tot voor kort de langste voetgangers hangbrug ter wereld (onlangs heeft een brug in Tsjechië het record verbroken met 721 meter).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Walderlebnispfad, Kuhfluchtwasserfälle en zwemmen</title>
      <link>/2022/07/28/2022-07-28-farchant/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/07/28/2022-07-28-farchant/</guid>
      <description>Onder ons appartementencomplex zit een bakker. We hoeven dus maar 100 meter te lopen voor vers gebakken broodjes. Het is lekker weer, dus ontbijten we op ons balkon. Daarna pakken we de rugzakken weer in voor het volgende avontuur. In het nabij gelegen dorpje Farchant parkeren we de voiture bij het zwembad (daarover straks meer). Bij deze parkeerplaats start ook het Walderlebnispfad. Het betreft deze keer een circa 3 kilometer lang pad, met allerlei wetenswaardigheden over het bos en de omgeving.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Höllentalklamm</title>
      <link>/2022/07/27/2022-07-27-hollentalklamm/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jul 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/07/27/2022-07-27-hollentalklamm/</guid>
      <description>Vanmorgen na het ontbijt zijn we naar Hammersbach gereden. Hier start de wandeling naar de Höllentalklamm, een smalle kloof waarin het water van de Hammersbach een weg naar beneden zoekt.
We beginnen de wandeling op de parkeerplaats in het dorp. Na een klein stukje door het dorp komen we aan bij een kapel en daar slaan we rechtsaf het wandelpad op.
Het eerste stuk gaat geleidelijk omhoog, we lopen langs het riviertje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heenreis</title>
      <link>/2022/07/26/2022-07-26-heenreis/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jul 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/07/26/2022-07-26-heenreis/</guid>
      <description>Vanwege een onverwacht campeer-uitje bij de familie Hannink, waren alle tassen al zo&amp;rsquo;n beetje ingepakt voor het weekend. Na maandag nog een paar uurtjes gewerkt te hebben, konden we dinsdag om 7 uur vertrekken. Eerste stop: Garmisch-Partenkirchen. De rit ging voorspoedig, zonder enige vertraging zelfs. Ten minste, tot Mannheim. Hier werd het aanmerkelijk drukker, en stonden we een enkele keer in een file. Gelukkig viel de vertraging al met al reuze mee.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
