<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gran Canaria on Chantal en Roger</title>
    <link>/tags/gran-canaria/</link>
    <description>Recent content in Gran Canaria on Chantal en Roger</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Oct 2022 16:14:25 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/tags/gran-canaria/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pico de las Nieves</title>
      <link>/2022/10/27/2022-10-27-pico-de-las-nieves/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/10/27/2022-10-27-pico-de-las-nieves/</guid>
      <description>Eindelijk, een actieve dag! We springen vol goede moed in de Seat en rijden via de GEWELDIGE GC-605 al slingerend naar het hoogste punt van het eiland. We stoppen onderweg regelmatig om van de uitzichten te genieten. De eerste stop is bij Presa de las Niñas. Bij de parkeerplaats van dit stuwmeer is een camping, maar ook een aantal lunchtafels waar we even wat fruit eten.
Na de appel en druif moeten we nog een klein stukje rijden voordat we bij de Roque Nublo aankomen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Playa de Tauro</title>
      <link>/2022/10/26/2022-10-26-strand/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/10/26/2022-10-26-strand/</guid>
      <description>&amp;rsquo;s Morgens doen we weer rustig aan, en gaan even boodschappen doen bij de Mercadona. Na de lunch bij het zwembad, staat Playa de Tauro op het programma. Dit strand ligt aan de andere kant van de parkeerplaats bij Playa de Amadores. Er is slechts 1 bar, in tegenstelling tot de veelvoud aan vertier bij Amadores. Het is daardoor een heel stuk minder druk. We hebben een mooi plekje gevonden vlak bij de waterkant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luie dag</title>
      <link>/2022/10/25/2022-10-25-luie-dag/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Oct 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/10/25/2022-10-25-luie-dag/</guid>
      <description>Na alle drukte van gisteren besluiten we vandaag rustig aan te doen. We ontbijten laat, zwemmen wat in het zwembad, lunchen laat, en gaan even naar het strand bij Playa de Amadores. Dat is maar een paar minuutjes rijden, en er is een enorme parkeerplaats bij. Het strand is mooi en de zee aangenaam. Het strand ligt in een soort baai waardoor er amper golven zijn.
&amp;rsquo;s Avonds gaan we naar Mogan Mall, volgens eigen zeggen een &amp;ldquo;stijlvol openluchtwinkelcentrum met meer dan 70 mode- en accessoireswinkels en 15 internationale restaurants&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gran Canaria</title>
      <link>/2022/10/24/2022-10-24-reisdag/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/10/24/2022-10-24-reisdag/</guid>
      <description>Ons vliegtuig vertrekt al om 6 uur in de ochtend, dus we hebben maar een overnachting geboekt in hotel CitizenM. Vanuit het hotel ben je in vijf minuten in de vertrekhal, dus dat is ideaal. Gistermiddag zijn we al naar Schiphol gereden. Nadat we de koffers in de kamer hebben gezet, en de auto op P3 hebben achtergelaten, gaan we traditiegetrouw naar het panoramadek om alvast wat vliegtuigen te bekijken.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
