<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Duitsland on Chantal en Roger</title>
    <link>/tags/duitsland/</link>
    <description>Recent content in Duitsland on Chantal en Roger</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Jul 2022 16:14:25 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/tags/duitsland/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Partnachklamm</title>
      <link>/2022/07/30/2022-07-30-partnachklamm/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jul 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/07/30/2022-07-30-partnachklamm/</guid>
      <description>Wanneer we wakker worden blijkt het behoorlijk te regenen. Een vlugge blik op de weer-app leert ons dat het vanaf 10 uur droog wordt. En dus hebben we alle tijd om op ons gemak te ontbijten. Bijna op loopafstand van ons appartement bevindt zich de Partnachklamm. Deze kloof is ruim 700 meter lang en heeft rotswanden van 80 meter hoog. De Partnach rivier voert smeltwater van gletsjers mee wat zorgt voor een kolkende watermassa in de smalle doorgang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Highline 179, Plansee en rodeln</title>
      <link>/2022/07/29/2022-07-29-hangbrug-plansee-rodeln/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jul 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/07/29/2022-07-29-hangbrug-plansee-rodeln/</guid>
      <description>Op iets meer dan een half uurtje rijden van Garmisch ligt, net over de grens met Oostenrijk in het dorpje Reutte, de Highline 179. Deze hangbrug &amp;ldquo;in Tibetaanse stijl&amp;rdquo; overspant een dal en daarmee ook de Fernpassstraße, oftewel de B179. Dit verklaart meteen de naam. Met een hoogte van 114 meter en een lengte van 406 meter was het tot voor kort de langste voetgangers hangbrug ter wereld (onlangs heeft een brug in Tsjechië het record verbroken met 721 meter).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Walderlebnispfad, Kuhfluchtwasserfälle en zwemmen</title>
      <link>/2022/07/28/2022-07-28-farchant/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/07/28/2022-07-28-farchant/</guid>
      <description>Onder ons appartementencomplex zit een bakker. We hoeven dus maar 100 meter te lopen voor vers gebakken broodjes. Het is lekker weer, dus ontbijten we op ons balkon. Daarna pakken we de rugzakken weer in voor het volgende avontuur. In het nabij gelegen dorpje Farchant parkeren we de voiture bij het zwembad (daarover straks meer). Bij deze parkeerplaats start ook het Walderlebnispfad. Het betreft deze keer een circa 3 kilometer lang pad, met allerlei wetenswaardigheden over het bos en de omgeving.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Höllentalklamm</title>
      <link>/2022/07/27/2022-07-27-hollentalklamm/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jul 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/07/27/2022-07-27-hollentalklamm/</guid>
      <description>Vanmorgen na het ontbijt zijn we naar Hammersbach gereden. Hier start de wandeling naar de Höllentalklamm, een smalle kloof waarin het water van de Hammersbach een weg naar beneden zoekt.
We beginnen de wandeling op de parkeerplaats in het dorp. Na een klein stukje door het dorp komen we aan bij een kapel en daar slaan we rechtsaf het wandelpad op.
Het eerste stuk gaat geleidelijk omhoog, we lopen langs het riviertje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heenreis</title>
      <link>/2022/07/26/2022-07-26-heenreis/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jul 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/07/26/2022-07-26-heenreis/</guid>
      <description>Vanwege een onverwacht campeer-uitje bij de familie Hannink, waren alle tassen al zo&amp;rsquo;n beetje ingepakt voor het weekend. Na maandag nog een paar uurtjes gewerkt te hebben, konden we dinsdag om 7 uur vertrekken. Eerste stop: Garmisch-Partenkirchen. De rit ging voorspoedig, zonder enige vertraging zelfs. Ten minste, tot Mannheim. Hier werd het aanmerkelijk drukker, en stonden we een enkele keer in een file. Gelukkig viel de vertraging al met al reuze mee.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
