<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Schluchsee 2021 on Chantal en Roger</title>
    <link>/tags/schluchsee-2021/</link>
    <description>Recent content in Schluchsee 2021 on Chantal en Roger</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Sep 2021 16:14:25 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/tags/schluchsee-2021/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Rulantica</title>
      <link>/2021/09/01/2021-09-01-rulantica/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2021/09/01/2021-09-01-rulantica/</guid>
      <description>Eindelijk was het zover, de dag waarnaar Sofie zo enorm uitkeek. Vandaag staat een bezoek aan het waterpark Rulantica op het programma. Met meer dan 32.000 vierkante meter waterpret is het groter dan 4 voetbalvelden. Het park is onderdeel van Europa Park, en ligt ook in Rust, iets ten noorden van Freiburg. Het geheel is echt enorm groot, en het is allemaal in Scandinavische stijl. En dan niet Ikea, maar meer Vikingen en draken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rötenbacher Ameisenpfad en Grillen im Wald</title>
      <link>/2021/08/31/2021-08-31-roetenbacher-ameisenpfad/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2021/08/31/2021-08-31-roetenbacher-ameisenpfad/</guid>
      <description>Na al het gebubbel en geluier van de laatste dagen, hebben we vandaag weer de wandelschoenen aangetrokken. Bestemming is deze keer het Rötenbacher Ameisenpfad. Een Ameise is een mier, en wat dat betreft is de naamgeving van het wandelpad is heel treffend: het stikt hier van de mieren! Overal waar je kijkt, zie je een hoop mierenhopen.
Ondanks de beperkte lengte van 5 kilometer, is het toch een heel erg leuke wandeling.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Keidel - Freiburgs Therme</title>
      <link>/2021/08/30/2021-08-30-keidel/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Aug 2021 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2021/08/30/2021-08-30-keidel/</guid>
      <description>We gaan vandaag ontspannen en relaxen in het thermaal bad van Freiburg. We hebben online kaartjes moeten bestellen, maar geheel naar Duits gebruik moet je toch lekker met z&amp;rsquo;n allen in de rij gaan staan bij de kassa. Met sommige zaken lopen ze nog behoorlijk achter hier (andere voorbeelden: mobiel bereik is niet overal vanzelfsprekend, en bijna iedereen betaalt nog gewoon met contant geld).
Het is een behoorlijk groot complex, met mooie binnen- en buitenbaden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rustdag</title>
      <link>/2021/08/29/2021-08-29-rustdag/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2021/08/29/2021-08-29-rustdag/</guid>
      <description>Vandaag hebben we een beetje kalm aan gedaan. &amp;rsquo;s Morgens hebben we een stop-motion filmpje gemaakt van een legosetje. Sofie heeft het script geschreven, en geholpen met het verplaatsen van de figuurtjes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
