<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>USA 2022 on Chantal en Roger</title>
    <link>/tags/usa-2022/</link>
    <description>Recent content in USA 2022 on Chantal en Roger</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 May 2022 16:14:25 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/tags/usa-2022/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Laatste dag</title>
      <link>/2022/05/07/2022-05-07-terugreis/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/05/07/2022-05-07-terugreis/</guid>
      <description>En zo is er een einde gekomen aan een mooie, leuke, maar te korte roadtrip.
Na iets meer dan 1600 kilometer leveren we de auto weer in bij Alamo op de luchthaven van Los Angeles. Inchecken en de security gaat voorspoedig, en ook de vlucht met de KLM terug naar Amsterdam gaat prima. Iets voor half tien in de ochtend landen we op Schiphol. Ook hier gaat het snel bij de douane, we moeten wel even wachten op de koffers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Disneyland Dag 2</title>
      <link>/2022/05/06/2022-05-06-disneyland/</link>
      <pubDate>Fri, 06 May 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/05/06/2022-05-06-disneyland/</guid>
      <description>Na goed geslapen te hebben, waren we wederom vroeg op pad naar het park. Dit keer beginnen we de dag in California Adventure Park, waar we welkom werden geheten door Mickey zelf!
Als eerste gaan we in de Incredicoaster: een achtbaan geïnspireerd op de superhelden familie The Incredibles. Topsnelheid is 89 km/u en de baan is 1851 meter lang. Het lijkt alsof je als een superheld door de lucht vliegt, heel spectaculair!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Disneyland Dag 1</title>
      <link>/2022/05/05/2022-05-05-disneyland/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/05/05/2022-05-05-disneyland/</guid>
      <description>De grote dag is eindelijk aangebroken: vandaag gaan we naar Disneyland! De wekker stond vroeg, want we willen om 8 uur bij de ingang zijn om zo de grootste drukte van de dag voor te zijn. Vanuit het hotel is het een klein kwartiertje lopen naar de ingang van het park. Na de securitycheck sluiten we aan bij de ingang, en zijn binnen 5 minuten binnen. Als eerste gaan we naar het Disneyland Park.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los Angeles</title>
      <link>/2022/05/04/2022-05-04-los-angeles/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/05/04/2022-05-04-los-angeles/</guid>
      <description>Vandaag was uw typische relocatiedag. We laten de drukte van Las Vegas achter ons, met enige weemoed. Op de een of andere manier vinden we het altijd leuk hier. Ondanks de drukte, de chaos en het gedoe om je spullen in je hotelkamer te krijgen (zelf de koffer naar boven brengen wordt nagenoeg onmogelijk gemaakt want je moet vaak met heel je hebben en houden door het casino heen).
Zodra je bij Vegas de snelweg weer opdraait, word je weer bewust dat de stad midden in de woestijn ligt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Las Vegas</title>
      <link>/2022/05/03/2022-05-03-las-vegas/</link>
      <pubDate>Tue, 03 May 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/05/03/2022-05-03-las-vegas/</guid>
      <description>We hebben heerlijk geslapen, en geen wekker gezet. Vandaag staat shoppen en chillen op het programma en dus hebben we alle tijd. Ik ben even naar de Starbucks gewandeld in ons casino voor wat croissants die we in de kamer hebben gegeten.
Daarna zijn we met de auto naar de outlet gereden en hebben wat gewinkeld en geluncht.
Zoals te zien is, is het niet heel erg druk bij de outlet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snow Canyon en Las Vegas</title>
      <link>/2022/05/02/2022-05-02-snow-canyon/</link>
      <pubDate>Mon, 02 May 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/05/02/2022-05-02-snow-canyon/</guid>
      <description>Vernoemd naar Lorenzo en Erastus Snow, prominente Utah pioneers, ligt dit mooie state park iets ten noorden van St George. Aangezien we pas na vieren kunnen inchecken in ons hotel in Las Vegas, geeft het ons mooi de tijd om dit park te bezoeken. Volgend weekend is hier in de buurt de Iron Man race (2 km zwemmen, 67 km fietsen, 20 km hardlopen) en het fietsgedeelte wordt al driftig geoefend in het park.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St George</title>
      <link>/2022/05/01/2022-05-01-st-george/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/05/01/2022-05-01-st-george/</guid>
      <description>Zo, vanmorgen beginnen we maar eens met een uitgebreid ontbijt bij George&amp;rsquo;s Corner Restaurant, wat, heel toepasselijk, op de hoek van de straat ligt. Het ontbijt is lekker en genoeg. We hebben nog heel even het oude centrum van de stad bekeken, en het ziet er allemaal erg schoon en opgeruimd uit. Het park is in ieder geval leuk om even in rond te hangen.
Na het ontbijt hebben we in het zwembad van het hotel gezwommen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quail Creek State Park</title>
      <link>/2022/04/30/2022-04-30-quail-creek-state-park/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Apr 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/04/30/2022-04-30-quail-creek-state-park/</guid>
      <description>Het ontbijt in het hotel is niet heel bijzonder te noemen, maar dat is op zich niet verrassend.
De kwaliteit van het ontbijt blijkt een indicatie te zijn van hoe de dag begon. We wilden vlak voor het plaatsje Virgin gaan tuben op de Virgin river, bij Sheep Bridge Park. Dus zijn we bij de lokale Walmart gestopt voor wat versnaperingen en een zwemband. Bij aankomst in het parkje, blijkt het water veel te wild.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zion National Park</title>
      <link>/2022/04/29/2022-04-29-zion-national-park/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Apr 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/04/29/2022-04-29-zion-national-park/</guid>
      <description>Het is niet zo heel ver rijden van Bryce naar Zion National Park, dus we hebben alle tijd om uitgebreid te ontbijten. Dit doen we niet bij Ruby&amp;rsquo;s Inn, maar bij Bryce Canyon Pines Restaurant. Binnen een mum van tijd staat de hele tafel vol met lekkere dingen: ei, hash browns, bacon, french toast (gezond, want een schijfje sinaasappel), jus uit een machine en een emmer koffie. Het smaakt heerlijk! Op de koffie na dan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peek-A-Boo Slot Canyon</title>
      <link>/2022/04/28/2022-04-28-peek-a-boo-slot-canyon/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Apr 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/04/28/2022-04-28-peek-a-boo-slot-canyon/</guid>
      <description>Doodsangsten heb ik vandaag uitgestaan, doodsangsten!
Vandaag hebben we de Peek-a-boo slot canyon verkend. Een slot canyon is een lange en smalle soort gang in een rotsformatie, weggeërodeerd door water. De nadruk ligt hierbij op het woordje smal.
Vanuit onze yurt in Escalante is het een klein stukje terug naar het oosten, waarna we een 38 km lange onverharde weg op draaien. De weg is prima te rijden, je moet harder rijden dan je gevoel zegt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Capitol Reef National Park</title>
      <link>/2022/04/27/2022-04-27-capitol-reef-national-park/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/04/27/2022-04-27-capitol-reef-national-park/</guid>
      <description>Vanmorgen zijn we vroeg opgestaan, want we hebben een redelijke lange rit af te leggen naar onze volgende overnachting. We verlaten Moab via de UT-191 richting interstate 70. Daar gaan we naar het westen, om iets voorbij Green River de UT-24 te nemen. Deze weg is nagenoeg verlaten en rijdt dwars door de woestijn. Het is fantastisch. Alleen al het rijden in Amerika heb ik de afgelopen Corona jaren gemist. Zo uitgestrekt, zo ver je kunt kijken alleen maar rotsen, wat verdwaalde boompjes en planten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canyonlands National Park</title>
      <link>/2022/04/26/2022-04-26-canyonlands-national-park/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Apr 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/04/26/2022-04-26-canyonlands-national-park/</guid>
      <description>Na het ontbijt in het hotel, stappen we in de Chevy en rijden in ongeveer 45 minuten naar Canyonlands National Park. Sinds de timed entry in Arches is het hier merkbaar drukker dan bij voorgaande bezoeken. Het is nog altijd niet druk hoor, maar we zien nu wel enkele parkeerplaatsen die nagenoeg vol zijn.
We besluiten direct door te rijden naar de trailhead van de Grand View Point Overlook. Ranger Rachel begint net een praatje over het ontstaan van kloven en bijzondere rotsformaties.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arches National Park</title>
      <link>/2022/04/25/2022-04-25-arches-national-park/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/04/25/2022-04-25-arches-national-park/</guid>
      <description>We hadden een beetje geluk: we konden voor vandaag nog een timed-entry boeken voor 12 uur. Dus hebben Chantal en Sofie in het hotel het Junior Ranger boekje afgemaakt. Net na het middaguur mocht Sofie bij de ranger in het bezoekerscentrum de Badge ophalen. Trots als een pauw heeft ze wat vraagjes beantwoord, inclusief een keurig Amerikaans accent :-)
Na deze formaliteiten zijn we helemaal naar het einde van het park gereden, naar de Devils Garden Trailhead.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delicate Arch</title>
      <link>/2022/04/24/2022-04-24-moab-delicate-arch/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/04/24/2022-04-24-moab-delicate-arch/</guid>
      <description>Toen we wakker werden, zagen we redelijk tot onze verbazing dat Delta al een mail heeft gestuurd dat onze koffers inmiddels zijn aangekomen in Salt Lake City. Dus ben ik de auto ingesprongen en weer terug gereden naar het vliegveld. Een ritje van zo&amp;rsquo;n 40 minuten. Op deze vroege zondagochtend was er nog niemand op de weg. Ook in de aankomsthal was het heel erg rustig, zodat ik om 7:20 al weer op weg terug was naar het hotel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salt Lake City</title>
      <link>/2022/04/23/2022-04-23-salt-lake-city/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Apr 2022 16:14:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2022/04/23/2022-04-23-salt-lake-city/</guid>
      <description>Vrijdag ochtend hebben we alle covid-gerelateerde documenten bij de KLM aangeleverd, en na een paar uurtjes kwam het verlossende woord: de documenten zijn akkoord, dus we kunnen op reis! Boarding passen kunnen we niet printen omdat de formulieren aan de balie ook nog moeten worden gecontroleerd.
&amp;rsquo;s Middags zijn we na de koningsspelen en de lunch naar het Van der Valk hotel bij Schiphol gereden. Daar kunnen we de auto ook meteen laten staan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
